有冇人分手嗰時覺得自己無錯 之後先覺得有錯

分手無耐 一分手以為自己無錯
之後約朋友出黎傾 比班朋友鬧一餐先知原來自己係咁錯

好想有個機會改過 唔想改完之後見證自己好嘅唔係呢一個女朋友

錯嘅地方仲要係平時唔覺唔覺嗰啲 所以女朋友自己都唔覺 係爆嗰下一次過

唉

我都覺得我錯
唔應該講分手,應該轉換下心態當養住個飛機杯禁諗就掂曬

巴打唔好咁啦 如果唔鍾意唔好當人肉便器 人與人之間應該有愛的

疑似戴帽仲講愛？

被分手果陣覺得自己最錯
依家覺得其實我無論點錯都唔應該有呢個下場

咁希望巴打你盡快走出陰霾

睇下係邊個講分手

個陣時分手
覺得自己無錯
但諗諗下先發現
一直以黎都對佢好差
原來其實係自己令到佢走

算鳩數啦
講得出分手都係有決心

利申飛咗條仔無後悔過